HKU 醫科無止境取消臨床課堂

source from HKU Medicine fb!
大家自求多福

push

push again

合理

push again & again

帶口罩呀各位朋友！要洗手洗手洗手

hello push

push push push push!!

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

幫手推下啦

今次真係DLM
出緊place嘅表示嘔白泡
埋土唔知會點 唉

中大醫學院都取消埋

加油

Pish

絲打小心啲

CU跟左HKU出announcement啦...

正常啦 你估仲好似港共咁仲要聽支共話放多啲支那人落嚟咩

埋土快d cancel啦屌
叫學生上去分分鐘幫倒忙

我啲OT PT朋友都好似冇取消到醫院實習

武漢肺炎香港站既沙盤推演

唔記得同大家講添，之前上堂老師話去到最高級別 emergency level 先會停課

換言之而家已經係緊急級別

fake news

如果你覺得係 fake news， 請你放膽地呼吸醫院新鮮嘅空氣